[君實生物] 點解同一隻股 支港股價大不同?

688180.SH: 最近$55.5招股價，而家$13X
: 今日跌穿$50

公仔紙/美金背書有無分別先